WSJ: 歐盟本月下旬將就新疆問題制裁中國

根據《華爾街日報》，歐盟27國官員昨晚（11日）開會，同意就新疆問題制裁中國，涉及4人和1個組織，將是1989年天安門民運後，歐盟32年來首度制裁中國。有關決定將在3月22日27國外長會議正式拍板，確切被制裁名單屆時才會知道。

個組織係咪共產黨?

要制裁
要由新疆問題開始再到香港先啱道德次序

4人 - 集中營副所長、所長兼書記 及 集中營所在公安局長、市委書記
1個組織 - 集中營

打d地區卒有個屁用

唔可以一齊?

擠牙膏效果大啲

新疆黨委書記兼政治局委員陳全國呢

其實直接制裁維尼
令佢無得外訪攞彩
打擊佢連任
唔係更直接?

新疆問題10幾年到依家先肯制裁
香港可能要等2047

佢哋做下樣咋
影響到自己經濟嘅嘢點會做

整個公開pool每日抽一個出嚟制裁啦

可能話唔入口新疆棉花
唔出口武器比hk popo
小動作咁~~~ 唔期望有大動作

唔好話人睇唔起中東班伊斯蘭佬，俾人恥笑
對住左膠書生就得寸進尺，又打又殺
對住侵俾無人機炸到驚就冇人為阿拉出氣收哂皮

依家阿拉之下既弟兄姊妹俾人迫食豬肉，殘殺，燒可蘭經，唔準學神聖既阿拉伯文，又冇反應，縮哂沙，竟然要班異教徒或無神論者去幫佢地。

講到個神咁威大，自己宗教幾叻，到最後又係欺善怕惡，唯利是圖，見風使舵，冇原則冇腰骨既低等人